《友邻B2B软件使用协议》

版权所有 (c)2007-2010, phpb2b.com 保留所有权利. 

友邻B2B行业电子商务网站管理系统 (以下简称 PB)是 由 PB Team 独立开发,全部核心技术归属 PB Team
官方网站为 http://www.phpb2b.com 官方论坛为 http://www.phpb2b.net
本授权协议适用于 PB 任何版本，PB Team 拥有对本授权协议的最终解释权和修改权。

许可您的权利：
1、您可以在完全遵守本最终用户授权协议的基础上，将本软件应用于非商业用途，而不必支付软件版权授权费用；
2、您可以在协议规定的约束和限制范围内根据需要对本软件进行必要的修改和美化，以适应您的网站要求；
3、您拥有使用本软件构建的网站中收集到的全部会员资料、文章、下载、图片、留言及相关信息的所有权，并独立承担与内容相关的法律义务；
4、获得商业授权之后，您可以将本软件广泛应用于商业用途，同时依据所购买的授权类型中确定的技术支持服务期限、服务方式和服务内容，自购买时刻起，在技术支持服务期限内拥有通过指定的方式获得指定范围内的技术支持服务。

约束和限制：
1 、禁止在本软件的整体或任何部分基础上以发展任何派生版本、修改版本或第三方版本用于重新分发。如果您需要采用友邻B2B系统的部分程序构架其他程序系统，请务必取得我们的同意。否则我们将追究责任!修改后的代码，未经书面许可，严禁公开宣传、发布甚至销售，更不得利用其从事第三方盈利业务；
2 、所有用户均可查看 PB 的全部源代码,也可以根据自己的需要对其进行修改!但无论如何，既无论用途如何、是否经过修改或美化、修改程度如何，只要您使用 PB 的任何整体或部分程序算法，都必须保留页脚处的 PHPB2B 名称和 http://www.phpb2b.com 的链接地址；

有关友邻B2B授权包含的服务范围，技术支持等，请参看 http://www.phpb2b.com ；
对于违反以上条款，或以任何目的复制或发行 PB 的组织或个人，我们将依法追究其责任。

有限担保和免责声明：
1 、利用本软件构建的网站的任何信息内容以及导致的任何版权纠纷和法律争议及后果，官方不承担任何责任；
2 、损坏包括程序的使用(或无法再使用)中所有一般化,特殊化,偶然性的或必然性的损坏(包括但不限于数据的丢失,自己或第三方所维护数据的不正确修改,和其他程序协作过程中程序的崩溃等),官方不承担任何责任；
3、用户出于自愿而使用本软件，您必须了解使用本软件的风险，在尚未购买产品技术服务之前，我们不承诺提供任何形式的技术支持、使用担保，也不承担任何因使用本软件而产生问题的相关责任。